(無圖)港鐵大波港女 目測有C

你係咪盲撚左

d間條真係好呃到視覺效果

又真係有c喎
如果佢冇墊野

件衫係黑色底定係白色面??

啲毒撚真係好撚變態，人地搭搭下地鐘都要俾你偷影

粉紅

密密實實都可以比毒撚影，痴撚線

又真係幾正喎

阿嬸黎嫁港女？

青頭仔就行開啦

好想摷粒lin出黎玩

而家D毒撚真係好撚恐怖,真係寧願佢地係屋企打飛機都好過周街散毒氣

衰過5毛

LM

咁都密密實實?
好地地揀件衫可以露bra帶既
透條粉紅bra帶引鳩班毒撚
大大舊砵仔糕塞入去玩升球大戰
咁仲密密實實 直頭淫氣外露啦

磨牙

腳比較吸引

C

C=大波

死毒撚